失眠同Final有咩關係？

答案係好朋友

by 是撚柒鳩旦啦屌(#46073)巴打